港專英文課程

港專英文課程好唔好？
見佢可以由小學開始讀上去

港專紅底架!
狗都唔屌啦!

暫時剩係搵到得佢可以由0讀起

prime english依間點？
由0學起依間適唔適合？

推

好差 千祈唔好讀